# Translation of Plugins - Custom Product Tabs for WooCommerce - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Custom Product Tabs for WooCommerce - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-04-11 04:22:29+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.4.0-alpha\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Custom Product Tabs for WooCommerce - Stable (latest release)\n"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:1085
msgid "Settings - Custom Product Tabs for WooCommerce"
msgstr "設定 - 自訂商品頁籤"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:212
#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:220
#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:249
msgid "Sorry! An error has occurred while trying to retrieve the editor. Please refresh the page and try again."
msgstr "抱歉！在嘗試恢復編輯器時發生錯誤。請重新整理此頁面再試一次。"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:113
msgid "There are no saved tabs. Add one!"
msgstr "還沒有已存的頁籤。新增一個吧！"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:93
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:103
msgid "Edit Tab"
msgstr "編輯頁籤"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:51
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:67
msgid "Tab Content Preview"
msgstr "頁籤內容預覽"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:44
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:60
msgid "Select All"
msgstr "選擇全部"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:36
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:34
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:33
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批次動作"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:31
msgid "Select bulk action"
msgstr "選擇批次動作"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:22
msgid "Create and save tabs you can add to multiple products."
msgstr "預先建立及儲存可加入多項商品的頁籤。"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:13
msgid "Tab deleted!"
msgstr "頁籤已刪除！"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:25
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:6
msgid "Add Tab"
msgstr "新增頁籤"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:71
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:96
msgid "Delete Tab"
msgstr "刪除頁籤"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:67
msgid "Save Tab"
msgstr "儲存頁籤"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:57
msgid "Tab Content"
msgstr "頁籤內容"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:41
msgid "Go Back to Saved Tabs list"
msgstr "回到已存頁籤列表"

#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:33
msgid "Any updates made here will apply to all products using this tab."
msgstr "在此所做的任何更新都將套用到全部使用該頁籤的商品。"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:384
msgid "Add a Saved Tab"
msgstr "新增一個已存的頁籤"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:379
msgid "Add a Tab"
msgstr "新增頁籤"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:283
msgid "Override Saved Tab for this product"
msgstr "改寫頁籤內容"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:167
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:179
msgid " Override Saved Tab for this product"
msgstr "改寫頁籤內容"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:165
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:177
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:282
msgid "Check this box to override the saved tab"
msgstr "勾選方塊覆寫已存的頁籤"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:142
msgid "For help using Custom Tabs please visit our <a href='https://yikesplugins.com/support/knowledge-base/product/easy-custom-product-tabs-for-woocommerce/' target='_blank'>Knowledge Base</a>"
msgstr "需要協助嗎？請參閱我們的 <a href='https://yikesplugins.com/support/knowledge-base/product/easy-custom-product-tabs-for-woocommerce/' target='_blank'>知識庫</a>"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:73
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:244
msgid "Custom Tab Title"
msgstr "自訂頁籤標題"

#. Author of the plugin/theme
msgid "YIKES, Inc"
msgstr "YIKES, Inc"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Extend WooCommerce to add and manage custom product tabs. Create as many product tabs as needed per product."
msgstr "擴充 WooCommerce 以增加及管理自訂商品頁籤。為每個商品依需求多寡建立對應的頁籤。"

#. #-#-#-#-#  tmp-yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.pot (Custom
#. Product Tabs for WooCommerce 1.5.13)  #-#-#-#-#
#. Plugin URI of the plugin/theme
#. #-#-#-#-#  tmp-yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.pot (Custom
#. Product Tabs for WooCommerce 1.5.13)  #-#-#-#-#
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.yikesinc.com"
msgstr "http://www.yikesinc.com"

#. #-#-#-#-#  tmp-yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.pot (Custom
#. Product Tabs for WooCommerce 1.5.13)  #-#-#-#-#
#. Plugin Name of the plugin/theme
#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:1086
msgid "Custom Product Tabs for WooCommerce"
msgstr "自訂商品頁籤"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:260
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:318
msgid "HTML and text to display."
msgstr "顯示 HTML 及 文字。"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:259
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:318
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:73
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:244
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs-single.php:49
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:48
#: admin/page.yikes-woo-saved-tabs.php:64
msgid "Tab Title"
msgstr "頁籤標題"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:209
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:303
#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:339
msgid "Remove Tab"
msgstr "移除頁籤"

#: admin/class.yikes-woo-generate-html.php:144
msgid "Help Me!"
msgstr "幫助我！"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:380
msgid "Custom Tabs"
msgstr "自訂頁籤"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:52
msgid " before activating the plugin."
msgstr "在啟用外掛前。"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:52
msgid "Please install and activate "
msgstr "請安裝並啟用"

#: yikes-inc-easy-custom-woocommerce-product-tabs.php:51
msgid "Custom Product Tabs for WooCommerce could not be activated because WooCommerce is not installed and active."
msgstr "自訂商品頁籤無法啟用，因為 WooCommerce 尚未安裝及啟用。"